{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048266",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097970?place[place_type]=GID&place[gid]=1097970&place[latitude]=35.0002713895&place[longitude]=128.0171488179&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 Y1펜션"
    },
    "text": "泗川Y1ペンションは自然と海が存在するペンションで、お客様一人一人を家族のように接し、親切なサービスを提供しようとしています。 入室時間は15:00であり、退室時間は11:00と定められており、予約人数に追加人数がいる場合には事前に連絡してください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 ペット同伴可能なペンションではありませんが、しばしば入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、未成年者の予約による払い戻しはできません。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が問われることがございます。 客室内での喫煙や直火方式の調理は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 また、娯楽、飲酒、放歌高吟など他の利用客に被害を与えかねない行為は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 メゾネットタイプのIPTV/Wi-Fiが完備されたオーシャンビューの客室は禁煙で、夏に運営されるプールやセミナー室もご利用いただけます。 バーベキュー場は炭とグリルのレンタルに追加料金が発生し、売店はハナロマート(西浦店)が近くにあります。 駐車や送迎も可能で、干潟体験とともに毛虫公園、泗川ケーブルカー、ビト島海洋釣り公園が周辺の旅行地としておすすめです。 ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00で、客室情報はY3、Y5、Y6、Y7がそれぞれ基準4人から最大6人までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡は必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙や調理はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙や直火方式の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って表示された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って表示された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのIPTV/Wi-Fiが完備されたオーシャンビューの客室があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の利用には炭とグリルのレンタルに追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車や送迎は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車や送迎も利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には干潟体験、毛虫公園、泗川ケーブルカー、ビト島海洋釣り公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00です。"
        },
        {
            "question": "どの客室タイプを利用することができますか？",
            "answer": "客室情報はY3、Y5、Y6、Y7がそれぞれ基準4人から最大6人までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 569
    }
}